給喜歡asmr既空虛巴打們

就快聖誕節拉，向各位沒有伴侶的巴打們推介呢一個既asmr影片 😑最後，預先祝你地聖誕節快樂

Hatomugi正啲

打和

幾鐘意佢
撩耳仔asmr超正

ppomo 啦

呢個d whisper唔掂我覺得

我覺得太嘈

推一推